黃絲和藍絲 都是本地學子 黃絲 原是個愛港的優秀種子 藍絲 只喜愛賺錢

男子和男子 怎能分裂如此
黃絲 難面對 卻因他吸過TG
藍絲 偏偏那樣痴

邊間教會

推到成首

推到何cc唱返